Apple Watch 第一代 =/= series 1?

第一代而家係apple 官網買唔到？